[童年回憶]有冇人睇過廿年前亞視套一級奸爸爹

好想睇番 上網唔識點搵 唔使亞視配音 日本果d都得

想睇番玩通電鐵棒

電棒好似叫一級大爆缸

記得一級大爆光有個天煞版
有條友過晒3關點知仲有隱藏關卡

問下陳志全議員有無留底

以前有隻PS game有得玩通電鐵

電棒隻game 有個彎叫 “地獄扭麻彎” 好似係

玩電棒果陣 , 仲耐唔耐會影下D女既裙底

佢地好似有個環節係10秒左喊出黎

咩10秒左喊出黎

用10秒喊得出有眼淚就WIN

低抄露底
最勁係露南半球

眼淚快必奸爸爹
好似有個黑人4秒幾搞掂

如果係現在播實俾人投訴

係地獄扭麻花

想睇返小朋友玩鬼屋